其實樓下啲保安有咩用

有同冇好似冇分別咁
晒撚晒我啲錢